連深藍土瓜灣都有街坊今晚十點叫光復香港

65歲老竇喺窗邊叫得好過癮

要日日嗌 Keep住嗌

唔好俾自己唔記得

光復香港時代革命

五大訴求缺一不可

嗌得多發覺可以keep到團火

好多同路人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China